你接唔接受到女朋友用交友app同人傾咸計

如題
如果你發現女朋友用交友app同人傾咸計
(for example: 鐘意睇咩av/鐘意用咩位)
但係冇約冇send裸照
你會唔會接受到？
同埋你會點做？

利申 幫朋友問

請各位善用不推文回覆

又唔係開喺時事台

太多呢類推上去 btw 分手 > 完
過來人

係咪痕 你朋友滿足唔到佢

介唔介意講多d?
係剩傾計定點

分明有刺激感先咁做啦 好大機會派帽

聽聞每次見都會扑到天分地暗
但問題唔係日日見

係咪返唔到轉頭

分得

就個心味定。。。做佢男朋友都唔放心/疑神疑鬼啦 除非唔怕帽

日日扑就唔會咁 正呀

唔係咁易既
會出血

咁去補下身
Btw 正常都唔會咁樣用交友app搵仔傾咸計 小心帶帽

其實真係帽左都唔出奇
我朋友話見到個tg lock左

咁冇90%都有80%啦 分得

玩app都唔掂啦 仲傾甜

係咪傾得之後就一定會扑

冇9成都7-8
睇條女

傾完唔扑好辛苦

可能text sex左